喂屌你老母viu 唔好叫全民造星啦，叫全民造馬啦！

屌你個老母，我9點開始投票等你個驗證碼，你夠膽出賽果先send嚟？？ 你要咁內定就唔好扮俾觀眾參與咁啦
我屌你老母Viu